# Basis Data Terdistribusi 2018

Nama: Ilham Muhammad Misbahuddin<br>
NRP : 05111540000088<br>
Dokumentasi Mata Kuliah Basis Data Terdistribusi 2018

## Tugas Individu

Tugas 2 : [Implementasi Partisi Basis Data](2/)<br>
Tugas 3 : [Implementasi Parallel DBMS dengan MySQL Cluster (ETS)](ETS/)
